一齊入黎report呢個youtuber, 虐犬啊!!

虐犬片

一入都未夠就upload咁多偷片

請一齊report佢: "垃圾內容與詐騙"

channel link:

push 狗屎不如

等比天收

report ed

祝福你

咁仆街

是滴